大家覺得呢4個大隻佬邊個最型？

好難揀

I think: Christian Bale>Henry Cavill>Chris Evans>Chris Hemsworth

1,4認同.
2,3難講, Henry Cavill係哩張相唔好睇，覺得佢更適合Clark Kent個style.

我覺得超人個成熟佬味，隊長青靚白淨d

都係難分高下

Bale真係好撚型

我唔敢相信呢個真係batman...